WSJ：郭文貴係北京間諜

Chinese Tycoon Holed Up in Manhattan Hotel Is Accused of Spying

大家唔好再信佢d風喇

哇

仲要開名

巴治奧

搞咩，真假難分

江派
反習但幫江派攞料？

a Washington-area research firm in a commercial dispute with Mr. Guo alleged in a Friday federal court counterclaim that he is a spy for the Chinese government.

私人恩怨？

唔出奇成日吹水當飯食

鬼黎

的士梁成事不足敗事有餘
其實係咪鬼嚟?

不嬲覺得佢好陰陽怪氣

啲料3成真7成假

傻既都知 想嚇人唔出街
講616乜撚野音波炮 祕密武器

標題黨

WSJ只係報導有人指控佢

But a Washington-area research firm in a commercial dispute with Mr. Guo alleged in a Friday federal court counterclaim that he is a spy for the Chinese government.

firm名又冇 , 又唔係政府告 , 純單方面指控

一直無人信架啦

一日冇冰冰圖
一日都唔信佢

係 但WSJ報得始終都有D ground
主要個allegations就係下面呢D
//Strategic Vision enlisted investigators who are former intelligence or law-enforcement personnel to perform the research, according to Friday’s filing. The filing said investigators determined the first 15 names provided by Mr. Guo had been designated by the U.S. as “Records Protected” individuals, for whom certain information wasn’t subject to disclosure. Such a designation is used in highly classified and access-restricted government databases, former intelligence officials said. The immigration status about such designees is often blocked in restricted government databases, and can suggest the person may be a foreigner who is assisting the U.S. government, experts said.

Strategic Vision said it concluded Mr. Guo was seeking information on Chinese nationals who may have been helping the U.S. government in national-security investigations or who were involved in other sensitive matters, according to the filing.

“Guo never intended to use the fruits of Strategic Vision’s research against the Chinese Communist Party,” the court filing said. “That is because Guo was not the dissident he claimed to be. Instead, Guo Wengui was, and is, a dissident-hunter, propagandist, and agent in the service of the People’s Republic of China and the Chinese Communist Party.” //

//Mr. Guo also has tried to use his money and allies such as Mr. Bannon to influence two interlinked groups in Washington that favor a tough stance toward China, Strategic Vision alleged in the filing. The company said this is further evidence that Mr. Guo is working for the Chinese Communist Party—not against it.

According to the filing, a group led by Messrs. Guo and Bannon allegedly discussed ways to provide “large amounts” of money to the Center for Security Policy—a conservative Washington think tank—and the newly formed “Committee on the Present Danger: China” that the center backs. Some people at the think tank viewed it as an attempt by Mr. Guo to take over the anti-China committee, the filing said.//

自己判斷下 當然可能有D係冇咁convincing 但第一段如果有evidence其實算幾強嘅

👻

又3和

係都唔奇既, 中國最鍾意派人扮反中人士以便收料
大五毛染香老公楊恆均都係表面民運人士背後係共碟

一向唔信條9upper 有邊樣"猛料"準過

唔意外

連登仔 根本無信過佢
次次郭文貴 一出來爆料, 連登仔即刻屌鳩佢9up

反而大陸 好多反共網民, 特登翻牆出來聲援佢
因為大陸好小見到敢於公開屌鳩既名人, 所以大陸人覺得佢好特別, 是現代孫中山

有一部分人信嘅

WSJ 知
CIA 知唔知？

拉人未?
定得WSJ知？

佢放犯冰冰含撚片出嚟咪冇事囉 而家

成班仲等緊犯冰冰條片

我一直都叫佢放片就得 到時大把人信你

但佢唔放 點叫人信你啫

范冰冰相同片都無

如果佢放犯冰冰片出黎對家會唔會同佢settle

食屎啦呢條茂利，貪左幾廿億之後權鬥失敗差小小冇命先突然民主反共佢仲大把錢，住果度望住曼哈頓中央公園全者唔知值幾多億

睇定啲
暫時係間公司告發
唔係美政府定論